川普在最近的競選集會中越來越多直接說「中共」或者「共產中國」

川普在最近的競選集會中越來越多直接說「中共」或者「共產中國」而不是「中國」

在剛剛結束的密歇根演講中，川普說，拜登犯罪家族從「中共」和「共產中國」拿了很多錢

叫支那啦頂

侵侵個個rally都屌支那

未來4年 乜都唔做 只招呼支共

拜登：未來四年出盡力奶共

侵侵

喺監獄入面奶

肥平出咗嚟冇得互含

不過幼幼就冇lu

用英文講幾乎冇分別

俾人屌爛屎忽就有份

Sleepy Joe 字眼都多

華為5 g 翻生
晶片技術買一送一 畀中共

拜登:我地要加大與中國合作，我上台會取消中國的關稅

其實「支那」呢個叫法就係由“China”譯過嚟，所以對西方嚟講分別唔大，而“China”呢個叫法就係源自西方對「秦」呢個音譯，以前西方國家覺得漢國好恐怖，但又唔知秦國已經亡咗好耐，以為漢國係秦國，所以叫“China”